#title "Google Wave Robots"

<iframe width="560" height="315" src="http://www.youtube.com/embed/fyqQ33aGJEE?rel=0" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

Es gab interessante Features in der **Google Wave Robots API**. In diesem Video beschreibt Pamela Fox, wie die [Google Wave](Google Wave)-Automation im Allgemeinen funktioniert und was die Features konnten.